捉鬼死全家

咁好心機捉鬼，唔用黎鬧對家？

成日話某黃店食人血

頂啊？經濟圈目的的齊齊賺錢，唔係齊齊蝕錢做慈善啊。

經濟市場，有高中低，每個人有咩消費能力，自然會揀岩自己消費市場去消費。人地賣得貴，係你覺得貴咋。唔會有人為左振興黃市場，消費到自己破產囉。你消費唔起，點會走去淘寶比較再話人地賣得貴架。睇post 起哄個堆人用下腦啦。

黃幫襯藍緊係有問題啦，但藍比錢比黃洗，我認為係無問題既，只要係公平交易，唔會因為藍消費而放棄黃圈，根本就係敵人比子彈我地

只有當我地有足夠的經濟影嚮力，先有話事權令政權讓步

以後再有捉鬼行為，請實名舉報(例如證明到自己係該公司職員) ，無呢個決心，隨便穿鑿附會就捉鬼，一律死全家